# Тестовое задание Legalbet (frontend)

Перед вами упрощенный макет страницы — табы, таблица матчей, блок с блогами. Необходимо сверстать максимально приближенно к макету.
Сверстать нужно адаптивно. В макете представлены 2 варианта для декстопа и для телефонов, на промежуточных разрешениях нужно адаптировать на свое усмотрение, но должно корректно отображаться (ничего не должно ломаться, вываливаться и т.д)
Карточки постов блога должны скроллиться, так же по клику на стрелки должны перелистываться.

Рельзутат работы нужно залить на свой репозиторий и прислать ссылку

## Условия

- Используй сборку, (стартовую в этом репозитории) или свою
- Используй css-методалогию BEM
- Работоспособность в последних версиях основных браузеров
- **Не использовать** css-фреймворки такие как bootstrap\foundation
- Использование препроцессора и шаблонизатора будет плюсом
- Остальное на твоё усмотрение

## Макет

https://www.figma.com/file/Us4LKMnKMgnvwS8TTCVotW/legalbet-frontend-test?node-id=547%3A0

Удачи! Если будут какие-то вопросы, пишите – добавим уточнения в репу.

## Иcпользование сборки

### Установка

Требуются установленный [git](https://git-scm.com/) и [Node.js](https://nodejs.org/en/).

1. Клонировать этот репозиторий: `git clone https://bitbucket.org/legalbet/css-test-task.git`
2. Удалить историю разработки: `rm -rf .git`
3. Установить зависимости проекта: `npm i`

### Команды

```bash
npm start          # запуск сервера разработки
npm run build      # сборка без запуска сервера разработки
```
